屌你老母港鐵

拎錢去拍廣告等人屌少d 你，都唔去減票價

有名你叫黨鐵

關乜撚野事

有政府睇住獨大 洗閪理你地咩 繼續搭啦望

要賺盡市民每一分毫

揸車啦 仲迫港鐵

壞少陣都偷笑啦

已揸